<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="app_name">UnoPlus</string>
    <string name="hello_world">Hello world!</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="title_activity_host_game">HostGame</string>
    <string name="title_activity_join_game">JoinGame</string>
    <string name="title_activity_game">HostGame</string>

    <!-- Bluetooth -->
    <string name="send">Send</string>
    <string name="not_connected">You are not connected to a device</string>
    <string name="bt_not_enabled_leaving">Bluetooth was not enabled. Leaving app.</string>
    <string name="title_connecting">connecting...</string>
    <string name="title_connected_to">connected: </string>
    <string name="title_not_connected">not connected</string>

    <!-- DeviceListActivity -->
    <string name="device_list_title"> </string>
    <string name="scanning">scanning for devices...</string>
    <string name="select_device">select a device to connect</string>
    <string name="none_paired">No devices have been paired</string>
    <string name="none_found">No devices found</string>
    <string name="title_paired_devices">Paired Devices</string>
    <string name="title_other_devices">Other Available Devices</string>
    <string name="button_scan">Scan for devices</string>

    <!-- Options Menu Blt-->
    <string name="connect">Connect a device</string>
    <string name="discoverable">Make discoverable</string>
    <string name="title_activity_start">StartActivity</string>

    <!-- Options Menu Blt-->
    <string name="secure_connect">Connect a device - Secure</string>
    <string name="insecure_connect">Connect a device - Insecure</string>

    <!-- About Information-->
    <string name="information">"Spielregeln:\n
        Die Karten werden gemischt und jeder Spieler erh\u00e4lt 7 Karten, die er auf die Hand nimmt.
        Die verbleibenden Karten werden verdeckt in die Mitte gelegt und bilden den Kartenstapel.
        Vom Kartenstapel wird die oberste Karte aufgedeckt und daneben gelegt. Dieser Stapel bildet den Ablegestapel.\n
        Der erste Spieler legt eine Karte von seiner Hand auf den Ablegestapel.
        Dabei gilt: Eine Karte kann nur auf eine Karte der gleichen Farbe oder der gleichen Zahl gelegt werden.
        Kann ein Spieler keine passende Karte legen, so muss er eine Strafkarte vom verdeckten Stapel ziehen.
        Diese Karte kann er sofort wieder ausspielen, sofern diese passt.
        Hat er keine passende Karte ist der nächste Spieler an der Reihe.
        Wer die vorletzte Karte ablegt, muss „UNO!“ rufen und signalisiert damit, dass er nur noch eine Karte auf der Hand hat.
        Vergisst ein Spieler das und ein anderer bekommt es rechtzeitig mit
        (bevor der nächste Spieler eine Karte gezogen oder abgeworfen hat) so muss er 2 Strafkarten ziehen.
        Die Runde gewinnt derjenige, welcher die letzte Karte abgelegt hat.\n
        \n
        Aktionskarte:\n
        ZIEH ZWEI KARTE\n
        Wenn diese Karte gelegt wird, muss der n\u00e4chste Spieler 2 Karten ziehen.
        Diese Karte kann nur auf eine Karte mit entsprechender Farbe oder andere Zieh Zwei Karten gelegt werden.\n
        \n
        RETOUR KARTE\n
        Bei dieser Karte \u00e4ndert sich die Spielrichtung. Wenn bisher nach links gespielt wurde,
        wird nun nach rechts gespielt und umgekehrt. Die Karte kann nur auf eine entsprechende Farbe
        oder eine andere Retour Karte gelegt werden.\n
        \n
        AUSSETZEN KARTE\n
        Nachdem diese Karte gelegt wurde, wird der n\u00e4chste Spieler „\u00fcbersprungen“. Die Karte kann nur auf eine
        andere mit entsprechender Farbe oder eine andere Aussetzen Karte gelegt werden.\n
        \n
        FARBENWAHLKARTE\n
        Der Spieler, der diese Karte legt, entscheidet welche Farbe als n\u00e4chstes gelegt werden soll.
        Auch die schon liegende Farbe darf gew\u00e4hlt werden. Eine Farbenwahl Karte darf auch dann gelegt werden,
        wenn der Spieler eine andere Karte legen k\u00f6nnte.\n
        \n
        ZIEH VIER FARBENWAHLKARTE\n
        Der Spieler, der sie legt, entscheidet, welche Farbe als n\u00e4chstes gelegt werden soll.
        Zudem muss der n\u00e4chste Spieler 4 Karten von dem Kartenstapel nehmen. Er darf in dieser Runde keine Karte ablegen.
        Hat der Spieler eine Karte mit der entsprechenden Nummer oder Aktionskarten,
        kann die Zieh Vier Farbenwahlkarte dennoch gelegt werden.\n

        Credits:\nLukas Feistritzer \n Stefan Hohnwald \n Bernhard Nitsch \n Juliane Pergega \n Natascha Rauscher \n Walter Zaninetti"</string>




</resources>
